因確診減少收入就有5000，政府強制關閉嘅處所就唔使賠

第三波免檢疫出事，政府仲未學精
今次第四波都係政府防疫不力導致
建議收影響處所老闆入稟控告香港政府亂用緊急法
以不合比例手段禁止處所營運而未有作出任何賠償

Party room老闆告鳩林鄭行會同陳肇始未？
濫用權力禁止處所營運
然後又係政府自己甩轆搞到又大爆發
點解可以唔賠？